又係公眾面前濫用私刑

我只係想大家都冷靜d, 有咩做得唔好就改,
就算佢係公安或者黑警都好, 佢冇做咩野你都係出師無名, 除外你話佢打人等做左不法事